世衛、世貿、Twitter、Facebook 全部落入共產黨魔掌

世衛，完美共產黨傀儡，將中共讚到天上有地上無。

世貿，中國違法唔理。美國向中國加關稅 = 非法。

Twitter、Facebook，光天化日ban 所有反共報告，ban 閻麗夢。

呢個世界已經冇得救

所以Trump而家係絶地一擊。
失敗就好似默示錄的預言咁,
全世界無支共「健康碼/信用碼」(666), 超市都唔做你生意。

Trump , we trust!

Yup

！！！ 袁爸912直播，講咗一樣嘢解通咗
民主左派=支共 ！！！

twitter最多係左 又未到奶共
閻麗夢篇文係有D伏

#471 薯仔都話佢係多錯漏

深入詳談–閻麗夢武漢肺炎學術文章